今日有人問我邊個係梁天琦

我話小人物，唔洗識

識得邊個係達哥就得

btw大家玩左完美世界未？

邊個系達哥

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

天琦如此的難以忘記 浮浮沉沉在牙路心裡

梁天琦坐牢瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

我的字典裡沒有天琦
因為有林慧華

因為食魚蛋而坐監的男人

樓主真係癡撚線 日日開post講倚天梁

佢好怕世人忘記天椅

梁天琦 大陸出世 蝗
達哥 香港仔 為香港爭取民主自由

係得佢留低。

[緊急廣傳]DQ確認書殺入區議會選舉諮詢 今晚就係！

死煙剷

大6仔姐

樓主同天狗同鄉下

第一風扇。

韡

屌你老母